大家上班邊個單位既幹部最坑爹

支語慎入

乜撚

老鈉又發癲

老衲- 最坑爹?

感謝樓主支持香港戰狼黃景樂出征南海

少林寺